Fg後一年內做過4份工

黎緊第5份 冇份做得長 點解會咁

辣殺

Yes

原因呢？

勁

大壓力
同埋次次一開始handle難既工作就好想逃避

做過邊幾份

證明你唔岩呢行 辣殺

我哩排都想轉工
差唔多兩個月次

轉咁密寫CV
HR 有咩問
你點答
我都想走

1年轉左3份

Fg 翻左一個月 想轉工 求指教

啱啱6/7/8月Fresh Grad 嘅可以吹抖咗陣，又或者炒散

試下搵下自己想做咩先,, 唔得就報政府工算

人工點先
搵份低人工既應該工作壓力細d

一係就你能力好差

咁都可以搵到新工？d新工唔怕你又做唔長咩？

應該話你仲搵到第5份工真係好犀利

其實唔寫CV有咩問題
狂轉都得
只係零福利

辣殺
做返M記啦

可能寫第2,4份工落CV都得既

我淨係識interview

淨係寫最長果份同而家果份

樓主應該靚女黎

4份都唔同行

屌你老母垃圾波台狗